自錄恐怖Game 真實日本靈異隧道 - 犬鳴隧道 Inunaki Tunnel

今日魚佬同大家去到日本一條真實的靈異犬鳴隧道 Inunaki Tunnel
驚就戴定個頭盔.....

4 點重會唔會有人未訓呢

有

重唔訓,有咩搞

本身睇NASA射SpaceX火箭但射唔出

好似話天氣唔好?

Part 2 is up!
今日到左傳說中的犬嗚村